有沒人夏天好鍾意望住囡囡背隻條bra帶

成日覺得背隻bra條橫帶愈低既話就一定愈大波

望前面太張揚

bra條橫帶要粗既話應該都係大波?

純文字討論

個傻閪仲自言自語